淘寶 貓樹 開箱！點知...

早排上淘寶淘左個貓樹
等左成個星期 終於到香港
返到屋企即刻開箱

成座係就係呢幾嚿野砌上去

砌左陣隻八卦豬就走黎搞搞陣
砌左差唔多廿分鐘就砌完嚕

成座野都幾可靚

但個問題黎啦
座野太逼啦

呢幾個位都太窄 行既位都無乜 跳又驚撞到
所以每隻角都要包一包

不過佢慣左熟路就識就位

最後呢張吊床係要抱佢先會上去坐下敷衍下你

屋企黃燈 影相有啲色差唔好介意

附上主子幾張日常照

賣一賣廣告 ig: yoga_doll

樓主屋企個景都幾貴

樓主屋企好大

主子好靚

同樓主你座貓樹一模一樣
但主子個屎樣

個樣好招積

純睇貓 好得意

一樣x3

但你主子跳唔跳到 點解個活動範圍同俾佢跳個範圍好細咁

藍眼 你主人會唔會自己上去玩同訓

布偶貓? 難唔難養?

係呀 唔難養呀！又乖又易教 仲要好嗲添

係咪大部分布偶都嗲人？以前成日聽人講好嗲

絲打屋企好大好靚

住現崇山

雅麗居

我諗應該都係 我呢隻去到邊跟到邊 一定要訓係人隔離 成日搵個頭嗡你 會喵你嘟你陪佢玩

有諗過呢隻 但驚d釘吉倒主子

有錢人喎

吊床好得意

我砌完之後發現如果粒縲絲上到實哂 又唔會突出黎 所以應該唔會吉到 同埋佢都唔係好多位有縲絲露出黎

係 但我主子好唔鐘意呢個設計

好靚

有錢人..
btw藍眼純白好似個隻高貴貓 (唔記得叫咩名

第一時間都係覺得間屋好靚

好靚呀

我係台灣買 淘幾錢

我買左另一款得2層既
幾個月後上面個兜已經搖搖下唔穩陣
同埋條貓柱d麻繩俾佢地抓到甩左9成

純白藍眼

樓主屋企真係ip都唔洗check

布偶貓 ？

淘寶人仔117
計埋運費就港幣200到

賣你老母臭閪廣告咩屌你老母
又借貓上位呀想？
幾撚時連登接撚受擺明車馬賣廣告

我本身有碌細啲麻繩柱比佢抓 有咩辦法可以教佢抓新果棵

好少。佢好似冇乜興趣😂

我計下角度就知樓主住邊層

唔係迪迪尼卡通公仔黎
記得細個睇過套卡通,但三隻貓仔得佢紅得起出左好多精品

[/quote]
唔係迪迪尼卡通公仔黎
記得細個睇過套卡通,但三隻貓仔得佢紅得起出左好多精品[/quote]

呢隻 ？

好奇一問白貓藍眼係咪耳仔聽唔到野

有無link 岩岩多左隻 舊個個唔夠用

嘆到呢

應該唔係 我呢隻一聽到敲碗聲就衝去廚房門口 以為有野食

小心有voc

有錢婆

謝謝

你條臭閪答我啦
賣乜撚野廣告呀？

即follow

正喎

講講下又幾似

shooter

咦！

垃撚圾 愈嚟愈多人開個po講到好大驚喜好大件事咁其實就係想po貓相
你咁樣不如直接po啦 仲要sell ig
on撚99 兩登都係咁

對唔住呀 我諗住分享下貓喳
破壞左規矩 唔好意思

貓界KOL

隻貓閹左未

咁平!
求link!

好似有d係毛毛既又驚唔襟
因為睇圖木個隻裝上去都有少少突唔敢買

以為佢會唔玩個貓樹 跳入左個紙皮箱到

唔止有靚景靚樓靚貓
絲打仲有靚腳靚手靚靚下巴仔

屌 收兵

原來兜個大圈收兵

個下巴尖到可以拮死人

我無呀...我真係諗住分享下貓喳
好對唔住呀！我知錯啦！

Caption: He loves to sleep on my chest

我又要

d角有幾利架

樓主有錢人

可唔可以要個淘寶link thanks

Nonono 嗰隻貓叫瑪麗貓 亦叫Marie 而套電影先叫富貴貓 佢有兩個哥哥 呢張就係佢地嘅全家幅

咁都要屌

隻貓睇色應該仲好細個, 大個入唔到卡住

絲打好白滑

仲養唔養多隻寵物？
識自己去廁所

絲打可唔可以養埋我

好得意

屌你地 個IG 無左

有無養爬蟲類？

個ig呢？

IP已 check

好想奶c打隻手

有錢女

有無興趣養多隻 ，喵

樓主有男朋友未？你都可以當我係布偶咁攬

呢種貓樹有無大啲size?
你呢隻有啲迫

ig呢???

樓主好有米

好慘 逼到樓主ig都唔見埋

我認得隻貓, 劉馬車啊嘛

賣廣告可恥

介唔介意養多隻人仔，識幫手賣廣告

人地分享下姐 做乜咁惡 好多都有放埋ig嫁啦

樓主係咪有養爬蟲？
我見到幾個爬箱

仲諗住睇下ig有無多啲靚貓相。。。

其實話人收兵既都幾好笑
樓主咁有錢你有冇資格做到人地隻兵先講啦
成日ff人地要收你做兵
真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

班傻鳩係咁 人地寫賣廣告就真係以為有錢收 見到係女就痴撚左線FF人地收佢做兵

寵物台

有錢女唔可以收兵? 唔可以博上位?
咩LOGIC ?

之前share相個巴打貼ig分享俾人起底唔見有咁多人護航

隻貓幾錢

我係絲都好羨慕樓主下巴尖 瘦 實係後生靚女
住大屋 養靚貓 得閒貼自己個
胸+貓
嘴+貓
腳+貓
又收到一堆兵followers
虛榮感又上升
自信心爆燈
人生大贏家就係呢啲

利申：公屋 鐘意貓 自己都養唔店唔會養

樓主

純粹覺得好多寵物台巴/絲打都會放埋Ig 分享多D貓貓相 其實好普遍
可能係連登全部女人都係雞係公廁 係原罪掛

個隻巴打有女朋友
純粹想多啲人like佢影既相
咁確實影得好靚
唔覺得有咩好鬧

其實睇返樓主以前d post 好多主子可以睇嫁
好想繼續睇
希望樓主可以開返個ig啦

屌IG張相 收兵去感情台啦

起底功能

紅字重點?

窮唔係問題 窮到好似你咁妒忌人真係好撚柒

唔洗反駁我喇
你利申自己係絲我都懷疑你係收兵啊 臭雞

本身擺上黎都係宣傳下個ig想有多d人一齊睇下隻貓
你地班毒撚狗沖人反而話翻人收兵真係好笑

繼續護航啦你班死毒撚

咁你又鬧乜撚呢?
我係絲都好羨慕樓主下巴尖 瘦 實係後生靚女
住大屋 養靚貓 得閒貼自己個
胸+貓
嘴+貓
腳+貓
又收到一堆兵followers
虛榮感又上升
自信心爆燈
人生大贏家就係呢啲

利申：公屋 鐘意貓 自己都養唔店唔會養

死翻翻去波臺啦

見到女就臭雞收兵都唔知邊個先係毒撚

唔撚係掛.jpg

知道佢無錢，所以唔會洗佢錢
食飯幫佢比，佢無錢搭車就幫比錢佢入八達通

Po乜都反架啦你地
人地係咪收兵又點
你冇腦分析架？
好地地人地po下主子
些啊下隻貓又要比你屌
連登判官？鍵盤戰士？

而家啲風氣真係好垃圾
我寧願你開po直接貼主子

樓主點解要del ig
你放啲靚相係ig 仲要public
再放上連登宣傳
仲以為你有心理準備要紅

其實冇人起到底架

貼IG上黎有自己相同曲線自貼有咩分別

唔係點會有人睇
好似content farm咁一定要留個 "點知/竟然..." 落去

最後咪又係玩紙箱

咁廢都做到佢女朋友
不如我做佢男朋友啦

少有朝早眼靚過夜晚眼

好打意

絲打

呢位絲打原來有精神病

比條仔打冇問題

條仔話分手，絲打可以跪底認錯 痴孖筋

有無興趣養多隻，喵

好好地開個得貓既ig啦

好好奇有錢樓主點識到個窮到冇錢入八達通仲會打女人既男朋友

同問

打女人根本就死罪 不過絲打願比人打無法啦

我都係呢間買貓樹

真係痴撚線
開箱文見到人屋企大, 係絲打就起人地底 毒撚真係好撚癲

真係死罪黎
一個衰到點既男人先會打女仔

黑人問號.jpg?

邊有起底 佢自己post個ig出黎
仲要影埋自己

邊有咁神通廣大 真係ip唔洗check咩

我搵唔撚樓主if

咩品種？

有錢，有樓，絲打，有樣，有身材

樓主都幾慘

咁都見到有身材

樣

樓主好慘

幾靚

養隻貓開個ig都俾你班仆街話收兵 下巴都唔俾露係咪痴撚線

紅字其實唔係問題 但係你妒忌到出哂面唔覺得自己好肉酸? 你都可以開ig架 冇人阻你貼個雙下巴出嚟

樓主分享自己隻貓都可以酸人地間屋
有冇咁撚自卑呀 同啲支那人玻璃心一樣

英短重點色

係咪布偶貓 好靚呀
樓主有米

講自己係絲做乜鳩 其實無人想知
酸到出哂面
屌你老母搞到無得睇貓

想睇貓貓 但個ig已經快搵唔到

搵唔到樓豬

貓樹 主人訓左一陣 唔玩 俾我要黎擺野

樓主我記得你啊 你隻貓係我見過貓入邊最有氣質既一隻

你班友咁都話人收兵

我淨係想睇藍眼純白主子炸
可唔可以俾多啲主子我睇

推唔推介買？

挑, 呀絲打你好明顯係妒忌人所以攻擊人
我冇睇樓主ig, 不過應該冇出樣, 淨係出左個下巴仔, 咁就叫收兵?
"又收到一堆兵followers" < 原來followers就係兵呀?
呀絲打你係咪ig冇人follow你所以嬲嬲豬呀

佢講中左 我想做隻貓貓嘅兵

樓主我好想繼續睇你隻貓同你

進擊的兵長